有圖 旺角行人專用區都行唔撚到人 叫乜撚行人專用？

比班廢中霸撚住晒 行幾步又一檔幾步又一檔
唔好話馬路 連行人路都阻撚埋 堆撚滿晒人
行都行唔撚到 又嘈又難聽
改名叫廢中廢老擺檔專用區啦好無？
取撚消佢算尻數啦好嘛
俾車行返都無咁嬲

莫講話行，傾計都傾唔撚到

因乜事咁多人